警方大舉拘捕去年初選參選人搞手，罪名是意圖在議會內投下反對票

文：前線科技人員

警方以國安法大舉拘捕去年民主派初選的參選人及搞手，罪名是意圖在議會內投下反對票

詳情：
https://hk.appledaily. com/breaking/20210106/JSJPIIZ6WNGBZHMPVDF76T3ODM/